有無巴絲做過百老匯part time？

見到百記請人，$70一個鐘
有無人知洗唔洗跑數？
同埋interview模式係點樣？

一齊跑，但佢地分

一齊跑，但佢地分[/quote]
如果跑唔到會點？洗唔洗自己哽左條數佢？

如果跑唔到會點？洗唔洗自己哽左條數佢？[/quote]
哽？點哽？你幫手買到夠數？

做part time齋企is ok

我2個月前見好似係45蚊

佢同我講主要執貨搬貨多，無咩機會賣野

ot無錢

巴打依家仲做緊？有無加返你人工

推推先

緊係唔做啦，咁樣仲做咩

想in

Interview 問咩？

一星期最少返幾多日

個陣有機會sell野
Sell完自己袋

不過而加都有70蚊個鐘
出去拎野hea下好過啦

但之前走左好多full time
咁請法多數part time當full time洗
巴打想見就自己小心

其實最𠱸想要跑數姐